有冇人細個飲過王老吉

點解好似消失左
啲人又冇聽過

多咗個加多寶，但其實王老吉仲喺度，不過香港已經唔興，大陸好多

我一路以為係改左名做加多寶 原來係兩個牌子？

無錯，但味根本一撚樣咁制，就好似百事同可樂咁

王老吉同加多寶就真係一樣味
但係百事同可口可樂就有啲唔同

上次問侍應有冇王老吉
佢聽唔明

唔好誤導人
樓主以前飲包裝定罐裝王老吉？

以前分開 包裝王老吉 同埋 罐裝王老吉

因為罐裝王老吉俾包裝王老吉告，
所以改左改做金罐加多寶。

以家既紅罐王老吉，係包裝王老吉出既。

利申：只支持金罐加多寶（小學已開始飲）

巴打心水幾清，
早幾年佢地個名轉期仲打過官司，
中期有段時間係出過罐野前面客寫王老吉後面寫加多寶來過渡

未見過有包裝王老吉